[JJ插沙]544453 A1放BU傳理搏唔搏得過

Elective 係中史同Chem 5同3
BU傳理上年LQ係23 Lowest 22
今年我4C+1X 22
想問A1放BU傳理搏唔搏得過

搏，a2擺返科穩陣既就得

傳理出黎乞食 千祈唔好揀

搏啦

呢樣真，記者請中六得啦，洗鬼請大學咩
況且以後報新聞，做公關都用簡體，幾時輪到你bu傳理仔